有冇人試過放係公司啲野俾人偷食

利申唔是我
舊公司好大
一層幾個部門幾十人咁
有日有個女同事大叫
原來係佢自己帶飯，個飯盒放係雪櫃到俾人偷食咗
食完就咁一個吉盒放返係雪櫃
之後佢查哂cctv，搵admin sd email問哂全層
最後都係搵唔到兇手

偷食印伯

你食咗

零食就有可能 飯盒真係太撚癲

倫食師

大叫c

一定係啲死肥婆或者TB偷嘅

欣賞呢位同事咁有毅力搵兇手

可能知你打斧頭

聽到都覺得癲
就算係撞飯盒
你一睇入面啲餸就知係咪自己個飯啦

還返個飯盒俾人啦

經常係office偷食女同事

錯字師

以前做寫字樓經常發生

偷食定仔，仲要一邊食一邊japjap 聲

有陰影架 唔搵到兇手每次食之前都會疑神疑鬼

我可以偷

【本報訊】幫多個國際大品牌生產服飾的大型紡織集團旗下公司的一名媽媽，將留給愛兒的母乳放在公司茶水間的雪櫃，竟遭人偷去，隨後更不停收到淫穢短訊騷擾，對方聲稱已將人奶弄暖喝掉，還說「比較甜，好好飲」，問她可不可以再喝。上司最終根據短訊紀錄核對，在閉路電視發現可疑人物疑在枱底傳短訊，捕獲涉偷人奶的中年IT男，他向警方稱「一時貪心偷嚟飲」。

案件昨提堂，被告林忠勤（37歲）被控一項盜竊罪，指他於今年3月8日在他任職公司的茶水間，偷走女同事一包人奶。案發地點為Esquel Group溢達集團的一間附屬公司，集團的客戶包括Ralph Lauren、Tommy Hilfiger、Brooks Brothers、Hugo Boss、Muji、Nike、Lacoste及Giordano等品牌，溢達由愛國商人楊元龍創立，主席為女兒楊敏德，曾任行政會議成員。被告在該處任電腦技術員，案發後已經離職。

據知，事主於案發當日將泵好的母乳放在公司雪櫃，惟放工時發現母乳不翼而飛，遂通知上司。兩日後她收到匿名人士的WhatsApp短訊，說前一天將那包人奶弄暖喝了，稱「比較甜，好好飲」，又問她知不知其夫外出偷食。事主問他是誰，他只答是「常看她的人」，又讚她靚，問她想不想知誰喝了那包奶，稱飲奶時會幻想吸啜着。數日後事主報警。
事主不久後再收到短訊，對方要求傾偈，又傳來那包母乳的照片，問：「會再畀我飲嗎？」並要求吸其乳房。接連幾天事主收到多個短訊，提及她的下體，又說幻想跟她性交，並傳來一張陽具照片，還說將盛載奶的袋套上去。幾天後，事主再收到短訊，對方聲言若事主不理他，會到她的家找她，事主決定將該電話號碼封鎖。
與此同時，上司在事主收到騷擾短訊後數天於茶水間安裝了閉路電視，事主照舊將母乳放入雪櫃，但沒再被偷。至4月中，事主在上司提議下恢復跟匿名人士聯絡，希望找到蛛絲馬迹。她質問對方為何要騷擾她，對方回覆想跟她做愛，又稱若她肯傳裸照供他手淫便不再煩她。事主質問他是誰，他只答：「飲咗你啲奶嘅人，可唔可畀我睇吓你脹脹嘅乳頭？」一周後，事主再收到短訊，上司從閉路電視見當時只得被告用手機傳短訊，於是通知警方。
警方拘捕被告，警誡下他稱「一時貪心偷嚟飲」，警在其手機找到一張奶包的相。涉案人奶終未能尋回。裁判官昨批准將案押後至12月6日再訊，以待控方徵詢法律意見。

多數都係我食人啲野
係舊公司

你之前咪偷食過同事d朱古力

老細去完旅行成大盒手信唔見咗

最有嫌疑一定係偷食Kitkat 師

邊個咁大膽

睇完cctv都捉唔到

我試過偷食同事薯片
第二朝受良心責備 買左二包新既俾佢自首

偷食罐頭鮑魚

咁狗

試過OT放女朋友係公司，結果佢俾個靚仔偷食咗

擺得返吉盒入雪櫃就知佢係特登偷食架啦

明眼人一睇就知係印仔做

想問問印巴個氣炸鍋咩牌子？

舊公司有條友成日打開人地飯盒夾餸放落自己果盒丁黎食

都係搵唔再兇手

痴撚線公司

偷偷地係盒飯落瀉藥，或者春藥

好易捉

印仔偷飲人奶

以前聽過係偷飲女同事放係雪櫃d人奶

做咩爆我出黎

下次洗返先比佢

個同事是咪短定

我明食短定

遲過有同事偷飲人奶

觀塘？

搵到兇手，喺觀塘

可能一開始佢自己放左吉盒入去

所以一定要寫名

照帶飯盒但落瀉落

落瀉藥先岩

偷人奶飲都見過啦 大驚小怪

CCTV 裝係邊？少少都影唔到

人地男朋友放左女朋友係我公司，我偷食左

其實好多人都唔知自己盒飯入邊有乜嘢餸，因為唔係自己煮

似太黑人僧俾人倒左

幾十人得一個雪櫃

入嚟就係為咗睇呢篇

咁都睇得出牙媽煮啲野掛

check cctv都搵唔到？

兩個雪櫃
一大一細

CCTV都查埋點解搵唔到兇手?

係咪咸魚飯, 比人先下手為強掉左, 等你唔使叮污染世界

仆街 同你同一間公司

試過買咗鮮奶放入雪櫃被人偷咗
之後要痴label先唔驚冇咗

舊公司係地盤

新帶左唐狗返公司office

唔想比錢買狗糧就自己留左d隔夜飯餸比隻野

朝早放係雪櫃

中午比人m走左

唯有分我半盒飯比隻衰狗食

佢不定時偷已經防唔到

睇咗頭兩句以為你隻狗比人劏咗

貼返個label寫 此飯冇毒

一定係某個上緊連登既IT毒撚做

但我想問，CCTV點會搵唔到犯罪果個

好明顯係admin食左, cctv證據del曬啦

成日都聽偷食飯盒架啦

好撚勁

舊公司喺觀塘?

試過 飲淨半支可樂放入雪櫃。。。

唔夠2日已經唔見左。。。

阿叔我太撚肚餓忍唔住食咗